[世界級] 新一年十分鐘都無 班黑警就已經射左催淚彈

屌你老母死黑警

煙花都未散, 佢就接力, DIU佢老母.

想要一刻安寧都唔得

七分鐘射三粒的話，一年可以射75291 粒催淚彈

勁過刷角機

食撚屎啦你班垃圾

黑旗橙旗都出埋
攞景定贈興

人地國家仲放緊煙花

要多謝佢地失控配合
又成功爭取上世界新聞
沒有比黑警失控更好既國際文宣

你班垃圾仆街死啦